遠阪凜我屌你老母

ok 你可以走了

你屌會員好啦

做咩推返上黎

點解唔推得？

推

好

推了

一齊推囉

?

？？

？？？

？？？？

唔係

井台主靜雞雞負評 又死返出去

唔得

臺主喺高登比人屌
重唔快啲過去幫手

唔好推OK?

咪搞事

無

動物臺日常

嗰陣播pop team epic真係覺得好match

又搞

臺主派高登膠幣
快啲去攞喇

咩事 唔知

臺主喺高登站務臺比人屌
快啲去幫手喇

Bin

126:1

繼續 唔好停

hi 全台有兩個我

135:2

遠阪撚

hi

分身

邊到整

巴打識食佢老母堅正

你屌佢老母，我屌佢個妹

我想屌屎眼

岩岩係fb見到台主
有人見到台主收速遞個陣
會將自己名寫做[遠阪凜]

唔好推

遠板林：

佢實有玩原神啦

冇人想知

動畫入面個凜個老母都幾正, 又溫柔又大波

可借痴撚左線

笑乜

未

仲未屌完?

強烈要求Admin查下會員「遠阪凜」#3020

唔好推啦

見到又推了

push

遠阪凜我屌你老母

推撚完未呀?弱智仔

BLOCKED

ok 推一推

OK BLOCKED

上面條p牌5毛甩咗p

唔好推ok？

thx

siu jor
27xxxx

請停止再發起港鐵不合作運動

原來係民意撚

明明係井台主funson黎

又推post

又推post, block duck

都話唔好再推囉....

咁唔好推lo

又推，係咪又想比人block多次

唔好再推得唔得?

ok

收音機聽緊党歌都要推post, 有冇人性咖

不了

推post c

仆你個街

block左未？

喂喂

有心搞事一定唔會放手

牙井入左黎負皮我地

牙井已讀

佢老母塊閪比人屌到爛曬未？

應該未

成兩個月都未爛

三巨頭相煎何太急

小薯頭here